無plan過就黎左倫敦，咁多日做咩好？

因為某d原因黎左倫敦
除左想睇Lion King之外都無咩點Plan過
落地第二日行左一下West End
仲有差唔多十日有咩做好？

落Brighton一天遊

坐railway去york玩下

搵日去Kew Gardens

Leeds castle
Brighton
Oxford / Cambridge
Dover + Canterbury

市中心就博物館+公園咁囉

真心寫意 一個大海灘 好正

開google map睇下有咩地方好去

一定要去York